[Code Geass] 其實唔搞零之鎮魂曲都可以世界和平？

TV版去到最尾做左大不列顛皇帝，廢除左貴族制度，不列顛人同一般人平起平坐，就算唔去超合眾國惹火頭吸仇恨值都已經可以世界和平啦。

仲要做左皇帝手握兵權，有邊個想破壞和平都可以出手搞掂佢，唔會出現劇場版娜娜莉被人擄走既問題。

變相搞零之鎮魂曲好多餘。

咁唔係叫人人平等的和平....

Btw十年計劃好似無曬消息咁

動畫嚟架渣，咁認真做咩

唔係好明，魯魯修都打破左既有制度，佢一聲令下已經可以解放日本。之後要再點樣過渡去民主體制都可以隨佢心意搞。

研究下劇情姐

唔搞點出玩具

因為佢唔係想做出自己話事的世界
佢只係想打破一個極權體制

佢本身都無咩玩具

係得四部主角機賣得
紅蓮聖天八極式 海市蜃樓 格洛斯特（光翼）C. C.

蘭斯洛特‧阿爾比昂

用你呢個方法
世界都係會和平
但係比不列顛統治過嘅人都一樣會想報仇
唔係話你平反左就冇左回事
相反不列顛人同其他人平起平坐仲更易比人恰返轉頭
但魯魯修用零鎮將仇恨吸晒落自己度
然後自己比人殺死
仇恨嘅源頭消失左
咁所有野都可以重頭黎過

仇恨仲係到wo 未消失

大雄比小夫恰
再比技安打
之後技安死左
大雄就會同小夫Friend返?
係重頭黎過
大雄會比小夫恰

問題係小夫(二皇子)中左GEASS
再有朱雀卡蓮.... 邊個蝦到大雄/

其實係「人地畀你既和平」定係「你自己爭取和平」既分別

宏觀2班人會當無事發生過?
以現實中日/日韓黎講你領袖唔打交
但人民會當無事發生?
老豆老母個種就真係烏托邦
成套R2都係是撚旦旦
同A/Z一樣

不列顛最後變左娜娜莉揸旗
咁仲係咪當初個小夫先？

但好似一般人係無爭取過
得黑色騎士團有反抗

但當初尤菲搞日本特區都好多人放低仇恨真心想入喎（動畫入面講到民意55開，魯路修自己都唔知點應對民意逆轉）

即係都有機會日本人不列顛人共存

其實問題根源係扇要

呢個真到劇場版一句懷疑錯你，sorry

係有 但呢個機會比geass暴走搞禍左
尤菲用槍屠殺左日本人
同埋第二季朱雀射左粒核彈搞到大傷亡
共存嘅前提係大家都真係可以放低仇恨
所以魯魯修想搞第二次係呢刻機本上係冇可能
呢個世界已經陷入左一種唔係你死就係我亡嘅瘋狂
所以佢先出黎出黎吸仇恨
做左王之後將所有反對勢力清算
扮到自己先係始作俑者
再由和平自由嘅象徵zero出黎殺左自己
比zero去扶植娜娜莉去搞好不列顛
咁過去比不列顛侵略過去人條氣先會順

換左個特首就當無事發生過?
邊有咁著數

但新特首唔係中共欽點
仲由係抗爭者(zero)支持嘅人選

咁咪班藍絲嬲嬲豬囉
你拎叮噹出黎壓人
既得利益者無人蝦隨時變左比恰返轉頭